屌你老婆勁撚開心 日日含住我碌撚

屎忽推爆佢又勁痕 賓周塞落下盤抽筋

肥仔 個三叔勁似四姑媽

國富城既弱?

睇頭4個字就識跟住唱啦

「勁撚」唔啱音

聖誕老人 ？

這趟旅行若算開心..

見無咩人like無作落去

摸佢前面有個大躉，結婚五年先發覺佢係男人

勁撚=T6 T2
尚算=T6 T3
做咩負皮我

群交 換性病實情可怕

又似喎